屌我有個仆街老豆..

屌佢老母 本身搵3萬幾一個月住緊公屋突然間話唔撚做 係公司hea做搏比人炒之後攞十幾萬解僱金 仆你個街一個半月就可以賭輸晒 日撚日來回澳門
而加同我講話去申請綜援 我可以點做 同埋佢攞綜援有啲咩影響

利申20歲 全職學生

推

養撚到你咁大比人抖下啦不孝子

每個人都有選擇既權利
你都有

咁你咪大條道理攞full grant
快手畢業遠走高飛都得

讀緊垃圾恆大 點遠走高飛

仆你個街仲有成10年先退休或者等我做野同佢斷六親先啦係咪呀 一陣我俾人標籤做綜援仔點算

屌都唔撚係一個半月十幾萬連埋份糧20萬啦好未去做賭徒仲要輸撚晒 做幾日仲問親戚借做3皮 點撚樣還 最後又咪係搞到我

屌佢老母佢幾時死 細個對佢其實無咩野 越大就越唔撚鍾意同佢傾計同佢相處

其實攞老綜對你冇乜影響
不過老綜分分鐘唔使交學費

都唔撚知佢個啲思想係邊撚個教 佢啲家姐呀哥都好成功 仔女搵得多又有層樓揸手 而且賭錢都唔會賭撚到佢咁撚樣 係我地屋企先咁撚垃圾

遲啲出嚟做野個陣咪比人笑囉

你老豆好撚蠢

鳩知你拎綜援咩

係on9

邊個叫你同人講?

你老豆踢你走都仲得啦

屌呀嫲咁撚重口

冇影響，直頭人生勝利組。因為首先你讀緊恒大，如果你攞綜援咁讀係好易full grant，政府幫你俾哂你既學費，一毫子都唔洗俾，申請埋其他學生資助，再炒散賺錢。恒大學費咁撚貴，你執到喇。最撚有錢就係你

脫離父子關係咪唔駛比人標籤囉。
咁大個有手有腳仲靠屋企咪又比人標籤裙腳仔

識得善用政府資源

果然虎父無犬子